每咬一口，我的耳朵都回荡着那令人满意的嘎吱声，我的嘴也越来越干。 米糕的兴衰，美国曾经最受欢迎的健康零食布伦娜·哈克| 2020年9月17日|食者 
 要做到这一点，你需要大量的练习和灵敏的耳朵。 如果你的公司没有规则会怎样? (奖励集)Maria Konnikova | 2020年9月12日|魔鬼经济学 
 它也有可调节的绳子，适合人的耳朵。 苹果公司为员工开发了特殊的口罩，2020年9月9日 
 苹果还在研发一款更小的HomePod，以及最早将于今年晚些时候发布的第一副苹果品牌耳机。 苹果将于9月15日举行一场在线活动，届时可能会发布最新款Apple Watch |，时间是2020年9月8日 
 在秋季的全面产品更新中，苹果还准备推出一款带有类似iPad pro的无边框屏幕的新iPad Air，两款新版本的Apple Watch，以及首款Beats品牌以外的耳戴式耳机。 苹果公司准备在今年晚些时候推出7500万部5G iphone，时间是2020年9月1日 
 “杰弗里想让我告诉你，你看起来很漂亮。”那个女人的声音传到我难以置信的耳边。 我试图警告你关于肮脏的亿万富翁杰弗里·爱泼斯坦在2003年|Vicky Ward | 2015年1月7日|每日野兽 
 在一次体罚中，约瑟夫抓住他的耳朵，“用力拉”，这是我们《每日野兽》不能容忍的。 小耶稣是神圣的恐怖吗? 2014年12月21日|DAILY BEAST 
 在他看来，他们可能擅长政策，但“对政治充耳不闻”。 古巴在皮奥里亚将如何表现? 埃莉诺·克利夫特| 2014年12月21日|每日野兽 
 更糟糕的是，当里奇曼第二天早上醒来时，她的整个耳朵都是紫色的。 《我疯狂的爱》揭露了人们为爱说的最疯狂的谎言|凯文·法伦| 2014年11月18日|每日野兽 
 她的耳朵里有轻微的血液中毒是她用来穿孔的针头造成的。 《我疯狂的爱》揭露了人们为爱说的最疯狂的谎言|凯文·法伦| 2014年11月18日|每日野兽 
 我们上马后，麦克弯下腰，对着皮根一个人的耳朵嘀咕了一句警告的话。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 耳朵听到的只是基本音高; 泛音与主调或基音相协调，使之丰富。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 最严重的损失是温斯顿的耳朵; 崇高的原则不会获得高强度的炸药。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 他抬起头来，半闭着他那只滑稽的眼睛，一只耳朵竖起来，另一只耳朵耷拉下来。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆 
 她一动不动地站着，眼睛和耳朵都绷紧了; 她什么也听不见，但手势说明了很多问题。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊